屌你搭地鐵就咪睇連登啦

唔駛望啦，話9緊你丫

Sor 9

搭地鐵就咪開po啦

屌我囉

Sorry囉

對唔撚住囉

影響到你？

點解唔睇得？唔見得光咩

sor囉

關你撚事咩

我喺火車 得未

關你撚事
原來對住我眼超超條死毒撚係你